對許多人來說，感恩節意味著旅行或接待家人和朋友，在門口擁抱或親吻他們，然後圍著桌子一起分享一頓豐盛的盛宴。如何計劃一個安全的新冠病毒感恩節，每週|凱特·巴格利| 2020年10月30日|科普
肘部，肘部，手腕，手腕，撫摸你的珍珠，吹一吻。美國小姐萊恩扎·科內特（Leanza Cornett）是一名艾滋病激進分子，於2020年10月29日在《華盛頓郵報》去世，享年49歲
我媽媽讓我睡懶覺，然後在她上班前吻醒了我。充分利用世界大賽逃學的機會|尤金·羅賓遜| 2020年10月25日|奧齊
作為回報，她給了他一個飛吻，並對他說“我愛你”。查德威克·博斯曼的妻子在演員去世後沒有遺囑的情況下提起遺囑認證案|雷切爾·戴維斯| 2020年10月16日| Essence.com
法拉振作起來，給觀眾一個飛吻，舉起雙臂，開始在原地上下跳躍，讓人群繼續前進，讓他的腿暖和起來。在Nike的一項祕密跑步計劃中，不惜一切代價贏取企業文化| Rachel King | 2020年10月6日|財富
他試圖再次吻她，但他寫道，“她沒有答應。”校園槍擊者喜歡這個皮卡藝術家網站|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年12月5日|每日野獸
喬·拜登（Joe Biden）在場是為了“親吻魔戒”，而約翰·麥凱恩（John McCain）則吹噓其出場次數創下了101次的紀錄。Kissy Face The Nation：華盛頓權力精英鮑勃·希弗（Bob Schieffer）|勞埃德·格羅夫（Lloyd Grove）| 2014年11月18日|每日野獸（DAILY BEAST）
當我告訴她，有傳言說克魯尼在這一集裡還親吻了皇太婆伯爵夫人時，她笑了。伊麗莎白·麥戈文（Elizabeth McGovern）在《唐頓莊園》（Downton Abbey）聖誕專輯和格蘭瑟姆夫人（Grantham）與喬治·克魯尼（George Clooney）的接吻中的表演|馬洛·斯特恩| 2014年11月13日|每日野獸
他會把她拉向自己，擁抱她，親吻她，撫摸她的頭髮。這一切都是一場夢：戲劇、胡說八道和源雜誌《亞歷克斯·蘇斯金德》（Alex Suskind）2014年10月14日《每日野獸》（DAILY BEAST）的重生
曾經有一段時間，這對戀人在傾盆大雨中接吻。《性、血與栗色5：流行文化的傷痕累累》|莉齊·克羅克| 2014年10月3日|每日野獸報
她擁抱奧特琳；她給了他一隻手讓他吻，一再表示對她朋友的丈夫未來充滿信心。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
一時衝動，他擁抱了她，在黑暗中找到了她的嘴脣，這個吻就像靈魂的觸摸。宅基地主人奧斯卡·米切奧
在車廂窗口再吻一下，火車就開動了，因為即使是意大利的火車也必須開動。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他滿懷渴望地渴望死亡，他可以親吻那隻仁慈的手，給予致命的打擊。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
教皇利奧二世去世；一位幹練而堅定的教皇；在彌撒中建立了和平之吻，並使用了聖水。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾